白紙已經全面上市

11.18 暴動罪案再押後 法官促控方加快程序：被告眾多不是理由

聲援手足已全部高舉白紙